路面情況！！！會出去既巴打絲打請留意！！

【逃犯條例】金鐘路面情況
0730

運輸署表示，以下路段暫時仍然受阻：
-添華道(來回方向)
-添美道(來回方向)
-龍和道介乎民耀街及耀星街(來回方向)
-夏愨道天橋(來回方向)
-分域碼頭街天橋(往夏愨道方向)
-中環灣仔繞道(西行)灣仔出口現已封閉
-耀星街(灣仔方向)
-中環灣仔繞道通往博覽道的唯一行車線
-軍器廠街近軒尼斯道
-內告士打道近分域碼頭街

———————————————-

0809 夏慤道已全面通車